was de felle reactie.
"Je zou het moeten weten," zei Estella.
"Ik ben wat je me hebt gemaakt.
Neem alle lof, neem de schuld; neem al het succes, neem alle mislukking; kortom, neem mij mee. "
"O, kijk naar haar, kijk haar aan!"
